User Intents storage
====================

.. automodule:: sp.users.intents

.. autoclass:: IntentObject

.. note:: Историческая справка

    Первоначально хранилище намерений появилось в рамках ``sp_tg``.
    Однако после было перенесено внутрь ядра.
    Поскольку функционал работы с намерениями пользователя вскоре
    вытеснет такое понятие как **Класс по умолчанию**.
    Класс по умолчанию по своей сути тоже намерение.

.. autoclass:: UserIntentsStorage

    Немного магии
    -------------

    .. automethod:: __len__
    .. automethod:: __iter__

    Список намерений
    ----------------

    .. automethod:: get
    .. automethod:: get_intent
    .. automethod:: remove_all

    Редактирование намерений
    ------------------------

    .. automethod:: add
    .. automethod:: rename
    .. automethod:: remove

    Намерения по умолчанию
    ----------------------

    .. note:: Замена классам пользователя

        Сейчас каждый пользователь задаёт **класс по умолчнаию**.
        Позже данный функционал будет заменён на **намерение по умолчанию**.
        Это позволит более гибко указывать, какие даныне пользователь
        хотел бы получать неявно, как это сейчас происходит с классом.

    .. automethod:: default
    .. automethod:: get_default
    .. automethod:: set_default
